QQ 星期一劇本高開低收，不服來辯 !

劇本應該係高開，之後插，收市前俾大戶掃返平 !

所以我幾大都put左

高開340蚊
收市328蚊

開市放唔切

升夠喇係時候升細價股喇

adr=冇撚用

adr 可以用黎打飛機

adr升左4日喇
仲用黎打飛機

點解仲有人未知adr冇參考價值

都有既 用黎打j囉

點解唔等佢高開先put?
Put過夜又要捱價

仲講adr 坐咗幾耐監